笑匠Kevin Hart演出《大富翁》電影

如果你覺得電影用「Emoji」做題材好離奇，咁「大富翁」應該更加令你大開眼界。《大富翁》以經典桌上遊戲為主題，據報荷里活著名諧星Kevin Hart與電影公司洽談至最後階段，似乎好大機會成事。
Kevin Hart會演出之餘仲會負責製作，而佢嘅拍檔Tim Story正洽談出任導演一職。電影項目早於2015年公布，但直至最近先開始正式籌備拍攝。大富翁為全球最受歡迎家庭遊戲品牌，全球114個國家超過10億人玩過，遊戲被翻譯成47種不同語言版本。

香港咪係大富翁既真實生活

+×自傳

依件黑鬼真係好撚搞笑
個樣又搞笑
黑人真係天生識搞笑

佢 Chris Rock dave Chappelle
二千年頭係呢三個黑人 再加 一個 Peter Russell
白人我覺得至近十幾年 好易咩都俾人話Racist 後 唔夠太爆 變左無咁好睇
反而黑人點抽自己都得
Louis C K除外

識打籃球既矮仔